有個智障唔見左銀包

有冇人今晚8點半左右係98D向將軍澳方向 執到一個 Chanel黑色長銀包

入面有幾千現金，銀行卡，八達通同證件
主要想搵返證件同個銀包 入面現金可以比哂你
我下個月結婚冇左證件就好麻煩

Tg:

推一推

推

推

聽日記得去集會
1.19

自推十連

上個星期先唔見完
明你感受

P牌推唔到

廢功組 真普選！

做好心幫你推

巴打搵唔搵得船

多謝巴打

我係絲打
再推

Push

推

冇銀包都要去集會

push

毒撚唔想你結婚唔幫推

唔好咁 我搵到銀行幫你算下你姻緣
小妹識小小占卜

唔想你結婚 不幫推

冇啦

幫推

個天唔想你結婚住

1.19 集會見

銀包對我好緊要 好有記念價值
係我未婚夫買比我

推！

推呀！

Pushhh

推
我明呢種感覺
我銀包女友整比我
我連整花都心痛

其實都覺得機會好微
成架九巴都係廢老同藍絲
見到個名牌銀包一定會執咗佢
希望可以有奇蹟

有冇去站頭問吓先呀

好啦， 幫你推， 你都要推行動po

其實係咪有人唔想結婚

你同我結啦

我打左上九巴熱線
佢話叫左站頭call司機搵
但冇覆
聽日會落去一次
未婚夫係落車地點沿返屋企路線掃左一次但冇發現
我屋苑管理處都冇收到失物

我禮金都收哂

光復香港

時代革命

幫你推一推

幫吓你

P牌唔知推唔推到照幫推

推
好人有好報

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

推呢個
18歲生日快樂 即刻登記做選民

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民
地方選區選民新登記申請表：
).pdf